一落雨Deliveroo就無曬車手

全部都暫時關閉
係咪無人online

唔好叫炒蛋

班蝻狗好撚懶

都無車手

做撚咩

平時lunch落到咁樣每張單起碼多26蚊
而加1蚊都冇
搵撚做

咁唔係淨係得佢哋㗎嘛

返緊工嗌外賣都唔比

$26